今日有冇人一齊行山4

毒撚唔開

我幫佢開。

喺你後面

返咗屋企好耐啦！